[K-POP] PRODUCE_X101討論區 (47) 連登製作人準備水浸未啊?

連登第三輪1 Pick投票結果
感謝327位連登Producer參與投票

名次 練習生 票數
1 金曜漢 56
2 李鎭赫 52
3 金宇碩 37
4 韓勝宇 25
5 金國憲 18
5 曹承衍 18
7 金施勲 16
8 宋有彬 13
9 李翰潔 12
9 具正模 12
11 金敏奎 9
— — — 連登Producer理想出道線— — —
12 金炫彬 8
13 南道賢 7
13 崔秉燦 7
15 孫東杓 6
15 黃允聖 6
17 琴東賢 5
18 Tony 4
18 崔壽桓 4
18 李真宇 4
21 李垠尚 3
22 車俊昊 2
23 李洗賑 1
23 朴宣浩 1
23 咸元進 1
26 姜賢秀 0
26 李協 0
26 姜敏喜 0
26 宋亨俊 0
26 金東玧 0
26 朱昌旭 0

in k-pip we trust

第2次中1001 每次中左個心都離一離

1pip 曜漢絲我愛你

we are k-pip mnet

沖完涼再出黎跟進

琴仔lm

有冇加快版

帶2 pick黎Lm等直播

曜b LM 等睇今晚直播水浸

我決定下次唔俾反應你哋 睇吓你哋記得幾耐

Lm

U GOT IT

I GOT U

MELON 21:00
Ugi --

Move↑1

Pg↑1

Mts--

Ssg↑2

留名等直播

初c咁樣好正

一陣大派用場

今次帶牙虛lm

原來已經9點完全冇留意時間

留名留名

SSG組LM

AJY今晚要派劇本佢地呀！咪惡剪

仲有成個鐘喎

咁快又爆post
帶喊喊虛留名

lm

勲b留名
終於走得 返屋企快快沖涼睇直播

偉仔留名

lmlm

陽光olaf偉同elsa王子宇碩留名
亞偉fans記得補返睇frozen啦

以為會繼續跌

靚仔頭牙憲留名

又去弘大認證

照舊post下2pick發現好多人誤會我2pick
其他仔仔我pick
但牙潔牙虛係我永遠嘅2pick

好恐怖

姜巴好多人pick你

今日好清新

咁著好正
好想有咁樣嘅同事

Cd-rom咗好耐 成日一路追post一路笑 覺得大家真係好搞笑 好想一齊討論但又驚會好odd 咁啱見到新post終於下定決心帶2pick留名

播埋今集應該仲有得升

我覺得第二張好似雪寶個樣

睇嚟佢好嘥水喎 成個鐘會唔會沖到甩皮㗎

白恤衫, 死未

好鍾意你2pick

歡迎同我地一齊癲

曜B飯welcome你

個個都以為你op咸

瞓教仔真係好可愛

歡迎呀

歡迎你啊

乖仔曹著返loafer 咪好囉
丟晒d 拖鞋please

睇埋今晚應該會出乾曬啲水虛脫

Welcome

牙性留名

唔好pick我啊！！！！！！！！！大家pick海南米就得

帶最鍾意嘅2pick gif lm
其實牙偉好多gif好難揀 但係呢張真係好得意

歡迎

牙晶呢？

覺得好似龍珠要爆seed

比定大家先

仲有呢個

陣間見到佢 我都要爆seed啦

好冤枉我係鍾意咸但其實我post1開始pick潔 post10幾pick埋虛
大家唔好忘記我除咗大哥牙姜真係冇點post到圖之外我個個都post過架！
只係太太太少人post咸先顯得我op佢………

welcome welcome 相當興奮

繼續帶勲b留名

希望唔洗用呢啲啦

原來PTT有公演REPO

很想吃海南雞飯

就黎笑到我仆街

即刻要

啱啱好沖完涼黎LM

今日飲左好多水for一陣

係3rd我內心嘅痛
潔>虛>晶>全部人我係咁

我性lm

我屋企得一個都冇浴缸

俾我貼多張之 終於唔係著人字拖

我去睇個白真live返嚟就爆post

啲庫存用曬 用住呢啲先
加快左真係笑到我抽筋
係咪我笑點低

海南米

好開心同我今日對鞋好似

琴日比我見到 我幫佢丟左

我都

帶兩張矇到呀媽都唔認得嘅小朋友lm

BTW原來今日嗰張相係扮緊呢個

明明咸2pick都仲有票 pick咸嘅絲唔上水幫你post圖
所以個個都以為你op咸

可唔可以丟埋d 長褲
想著多d 短褲show 腿

期待協仔高音

2 pick lm

呢張真係好得意
之前用咗黎做wallpaper

MTS越聽越好聽

仲有呢個 好驚佢隻手斷

沖涼先,bye

我沖就沖十幾二十分鐘但吹頭要耐啲不過我都會一路吹頭一路睇

我笑點都好低
好好笑

笑到仆街 就嚟揮爆我個mon

我份人係太公平主義我31個都鍾意，所以我見好少人講嘅我會自己推下佢，等平衡啲我會開心哈哈
牙朱牙熙我都係呢個心態所以係咁post…因爲我之前冇見過人地話pick佢地或者記得佢地，有啲心痛咸我一直知上官婉兒op佢，但就係一個

但佢都襯啲爛佬褲
唔忍心丟 仲成皮野一條

加速沖

終於捨得沖涼
同你地傾得太high了

上個post覆我牙潔彈琴片既兩位絲打 我有睇架 不過爆左post冇覆到你地 牙潔好正

無知一問 點樣可以用加快版既表情

我嘅op不變! 美談留名

腦魔本身就好得意

save做圖用

有冇人想同我一陣間一齊噴水

In牙潔we trust

真係每次見到都笑到仆街
有時fing太耐仲會lag機

成日覺得美談個名好靚
爸爸媽媽一定好有教養

其實我都好驚俾frd周到 始終冇咩人op係美談

好痛咁

我都覺 個名真係好特別

每個post都帶呢兩隻野留名

連登2pick 姜巴同海南米巴

mnet個logo好似幫牙潔帶左皇冠咁

Hii

正呀

記得有個草莓絲op牙咸架
pasu絲本身op曜B

諗起呢個

呢個牙潔會好忙

幫佢減肥呀

上幾個po 海南米粉

又鞭我屍

頭先沖涼 成個腦都係na ye夜啵 e mana ye夜啵 e mana ye夜啵 e mana ye夜啵 e mana ye夜啵 e ma

唔知點解硬係凝住呢張嘅牙潔都係加快版

但我記得佢好似一早轉咗op咸？我都唔係好記得，因爲我開始pick咸唔係真係好耐之前係唔算好關心佢只係會幫下推正評
如果你見之前多負皮嘅相有正皮，唔洗諗，其中一個係我

陣間就可以確認有冇加快啦
呢幾個一定係

沖完涼翻黎又推咗6頁

好得意想像一下牙潔真係咁做

仲有半粒鐘

我諗頭31都差唔多大和解曬

第二張啲杯好似key上去

我有fd都有追po上幾個po有講到teen top同up10tion 佢又係鍾意呢兩團 我就估係咪佢 不過仲未開口問

上星期冇上水，自己毒睇好l閟，今日終於可以同你地一齊討論一齊睇

新po留名
今日放工有得早走 依家9衝返屋企睇直播
希望趕得切睇到第一個舞台

悶呀屌

狂LOOP緊果5首歌
應該第一次覺得所有CONCEPT歌都岩聽

肥短手好耐無見

+1 準備好呢個禮拜係咁loop

岩岩先翻到屋企隊完個杯面 等開波

之前同佢傾過計 互相打好長篇文
佢果陣話唔係op牙咸 唔清楚佢有冇轉
改牙咸名係因為睇唔過眼咁多人負皮佢
呢排好似少左上水 唔知係咪佢追唔切post
而家牙咸多左正評都係好事吖
我都有幫手正評

琴仔好得意 我私心想佢𠵱波𠵱波多啲

見到依個就笑咗好耐
有冇人有嘅加速

掛住等睇直播
竟然miss咗白真個ig live

唔知佢有冇去睇現場 季季參賽者去睇

推得好快
終於聽哂5首歌 除左예뻐예뻐 其他都應該會不停loop
MTS 好有驚喜 協仔把聲好突出 高音聽到我起雞皮小朋友d rap 又正 希望舞台都正
SSG 都有驚喜 只聽chorus 就唔覺得好聽
壽仔把聲好正啊
舞台設計同服裝好hea哂左佢地
明知壽仔矮 仲俾件咁大件又長既衫佢著 係咪突登玩死佢

我都唔算太清楚因爲好似見佢投咗

我覺得我pick咸真係對我自己審美觀嘅一大突破我曾經最唔鍾意嘅厚唇大鼻死魚眼，我開始覺得幾cute

本身我只係路人粉，但真係唔想save佢圖，但最近心好似畀佢融化咁我可唔可以唔好咁花心

細細聲同你講

我同姜巴同年架你應該大過我掛

唔係啊咁著佢都幾qq啊

99咪姐係曜b

你想佢地賣性感?

嗚 啱啱返工忙到冇命 終於得閒開手機果一刻佢就準備完
都睇到一分鐘嘅

深水埗?

大家唔洗再驚腦魔隻手會斷啦

Oppa!!!

笑咗

其實佢冇野嘅 我一開頭都因為星船歧視左佢
慢慢覺得佢都好有擔當同有實力嘅
而家愈黎愈望佢順眼吖
雖然唔算pick佢但會好感佢

錄嗰日佢喺屋企開live呀 冇去
佢個yury就有去

咁樣仲似斷

睇前聽多次

仲有12分鐘

琴仔係潛力股睇好佢 牙汗 大耳
覺得佢地就算今次出唔到 都紅得起

我係第一集除咗佢之外覺得starship其他人唔知做咩咁但之後pasu覺得佢中晒我嘅非好感樣而家，會喺咁save佢嘅嘢

好彩我有check 下

你咁講完 我想像左一下 又好似真係唔對路

好似柏金遜

喊雞會照鏡比自己著透視裝嚇到喊

所以好得意
呢隻都似

覺得牙咸初舞台唔止得d

唔緊要 呢到好多人覺得琴仔得意

姜巴大潔11個月

呢個咁慢應該都好攰

岩岩返酒店趕到追直播 但連唔到wifi

好煩又見到

點解你會咁清楚

或多或少被其他人影響
但佢哋段表演我都唔會想再睇第二次

wow joox排行榜

又擺偉仔俾狗咬嘅髮型

JOOX Link
【JOOX Live】我正在JOOX觀看『《PRODUCE X 101》第十集』，快來參與吧！ (#JOOX)

突然醒起佢會播15分鐘廣告狗衝去沖涼先 希望搞得切

姜巴私生飯

UGI最後一組播我會唔會興奮到訓唔著

好人一生平安

曜B愛你

我今日痾哂屎同尿啦 準備就緒

偉仔等你

準備水浸啦

姜巴有講過

曜b我都愛你啊

就黎每一個post都要講一次

再加數字絲加乘

好緊張

準備好啦

我唔講核突野㗎啦

個預告已經

沖完涼 岩岩好
偉仔！！！

twitch係快過joox?

好啦 LIVE唔講廢話 專心出水

趕唔切了 等大家文字直播

我自己部電腦係 大家可以試下先

海底奇兵黎喇

準備好幫各位拖地

趕得切live地拖準備好啦

點人數

你個名同我好似

MUSIC WORKS FIGHTING

我仲廣告緊
係咪我delay

因水浸流會

我都係

me too

應該唔係

唔係 冇咁快開始 去個廁所先

見唔見到vr個廣告 笑死

大家準備好地拖未

不嬲搭3

原來有人po咗依張

咁都好 仲有時間

上水

個廣告賣緊炸雞 想食

啱啱特登飲咗杯水
大家準備好未！

見到炸雞廣告好想食

因為張gif真係好正

48係咪曜B絲要開??

好想去韓國食橋村炸雞

姜巴好靚仔

Hajima jijima

係!!!!!!! 飲埋啤酒

去個廁所 出嚟ready再出水

就開始好緊張
送張偉仔比大家

要飲多d水先得

我驚會流精

岩岩有絲好似係韓國 嗌個外賣~~~

雪寶你主人個黑眼圈咁大嘅
係咪打得機多？

去定廁所沖定涼

沖咗5分鐘涼 快速留名

究竟呢度得幾多個巴

上年就次次都伙10點10分開波

勁多啤酒廣告

仲用緊data睇廣告
今個月食穀種啦

未到決賽都咁緊張 到決賽果日我肯定又要入醫院

好難食..

想食pizza

痴線 啲廣告全部係飲食
唔係炸雞就啤酒pizza

睇到就想飲

好靚啊

Vr廣告又嚟啦

直播前都追唔晒post

我既生命!!!! honey combo

好可愛

有呢段出過街嘅咩！？

巴

Po好可愛 個廣告

好快手

啱啱廣告出咗

又係呢個廣告 開始未呀

無

認得絲係pick南小朋友啦

打定草稿隨時準備開post

韓國廣告好正

來了！

冇

做喇

黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我即刻去左雪櫃拎咗一罐

好多有棍絲

開始！

嚟喇

黎喇係咪！！！

開始！！

次次睇都好似去左韓國旅行咁

有冇live既link

曜B GOT U !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屋企冇

黎料

好似#318

好緊張！我好興奮啊

第12 13版都有

joox

Thanksssss

又播牙碩走音！

個走音又要播多次

水啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

準備出水未

得幾秒都好撚正

岩岩好趕到

好期待

今年無去過韓國 好想去

淨係睇幾秒都出晒水

海南仔吊帶褲cap帽好Q

頭先聽mts 所以有d期待mts個舞台

又係依啲鏡頭

緊張到死

紅色 粉紅色

已經好緊張！

又廣告

好緊張！

屌 頭先個韓哥鏡頭好撚正

屌又撚夠

姜絲

fake 9人 又賣廣告

我上兩年都去左 今年冇去

咁快又廣告

仲要轉多兩次車

點解韓國呢排咁興玩抖陰

我驚我一陣ugi會失控

soyou 好fit

我想講練習室版本嘅ssg 牙姜個look好似崔nim

開始啦

嚟啦

真開始！

黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!

嚟！！

播唔夠一分鐘又廣告

開始開始

我都係！！

好想親眼睇下燈箱

好想追live但唔可以睇到尾唯有等聽日+追po

im readyyyy

仆街ajy播ssg先

睇韓國廣告好正🥰
有鐘碩b

琴仔啲fans

一定有曜B既化妝鏡頭

牙偉好撚靚仔！

偉仔對眼電濕哂我

賣廣告

女兒國

玩乜野抖音

大型出水現場

入嚟仲要再賣廣告

牙偉好靚仔救命

好夾硬既廣告

但賣tiktok

曜b個心口仔

好開心

曜B條腰

202個年我有去到! 真係好震撼

cls!!!!!ugi啲衣著

代表nim

代表好靚仔

估唔到mnet比韓哥露紋身

性宇件V領衫

緊張

代表nim!!!

學生代表？

代表好young

比嘔雞嚇親

我都係#cry#do 唔知啲燈箱會last幾耐
8月先行得開

交俾我啦

代表nim!!!!

好正

今次要認真睇 唔想打cm添

이동욱!!

笑死 邪教咁

冇ugi 應該第一組??

全國OP 代表NIM

我聽到이광수

pick代表

我今年去左！成個站都係
認真震撼

美談！！！！
同埋唔想講

呀潔佢地好搞笑

見到 唔想講

哇屌臭化赫

牙K頭先好得意

今年三成站成個站都係
我行到邊都見到佢地啲燈箱

嚇到打錯

去現場淨係j代表都抵

播ugi舞台先?
岩岩係後台唔見ugi個組

笑死 班仔好支持代表

代表nim好受歡迎

上年6月頭去 早咗

得一秒都吸引到大家目光

同一個鏡頭用幾次

一向得意

係都唔緊要 橫點都已經係播電視

拍既順序唔同播

屌 咁都要再見99

이동욱! 이동욱! 이동욱!

你信佢啲剪輯

今晚係咪播哂5組 已經唔記得上季係點

我見唔到 證明大家真愛

係

播晒

信號呀屌你

佢地係第一組錄 但播應該唔係

嗰啲都係真愛
好彩我望唔到

好得意 有觀眾拎望遠鏡

點解李詩安過嚟睇

頭先兩個韓妹

李詩安？

唔同喎!

一黎就ssg

ssg!!!!!

勳b！

我頂唔住

岩岩係咪李詩安？

屎眼

SSG!

SSG

琴仔

ssg係代表pick嘅歌

SSG仲要第一組

炮灰組播先

屌ssg先

Ssg 唔好做安棄組呀

好耐冇見你喺呢到上水

d現場小道點講？

save nemo!!!

Ssg噴水

Ssg先？

冇嘢撈嘅練習生都喺普通韓妹一個

都估到係ssg先

真係幫佢地防爆

屎眼隔離係minji 定恩英嚟

sian hi

第一組就ssg 睇黎票數

依家黎問一陣睇啦

勲bbbbb要加油

好多琴仔fanssss

果然係第一組

我係咪應該開data睇

好似恩英

一人一個故事

我上個POST開始上水

點算 第一隊通常都輸

呢個造型好似202 final首super hot

Gay彬啲陰做乜

有彬ssi

牙彬啲fans都咁膠 飯隨idol!

有得睇nemo大戰鯊魚

好久不見

最冇noise既先

我用緊data

Repo呢個出左

勲B加油

好多觀眾鏡頭

有彬si~~~~~

外國人好靚女

我比咗$60

第一組係安棄 亦都係最冇機會既...

重課

好啦 仲有3個站 死就死啦

好想睇ugi先

又會成日影個幾個外國觀眾

可能gay彬有500倍呢

個妝都怪怪地

炮灰組
加油呀琴d 唔好衰比人睇

素慧

素慧 炸雞

我101嘅pick！！！

演員妹

omg!!!!소혜

笑咗 演技妹。。。

金素慧

有Shark 原來係咁解

素慧？

下半年3代同堂

佢地好襯

好耐無見素慧

但係戴帽

素慧wow

唔明

幾得意

素慧有追404

藍毛毛真係好似duffy

Comeback近了

粉紅勲b好可愛

係咪因為太得閒

青春咗

依家成熟咗自信咗冇以前咁驚青

勳b染金毛真係正到痴撚線

at the same place

粉紅色嘅duffy

壽仔基彬拍夠拖未

要重組啦

最中意睇錄音

一打就見到企鵝

回帶 首歌真係好好聽

琴仔好開心

gay彬

好震撼 素慧居然以前輩身份比意見後輩
好掛住IOI

膠

一定要去睇

好想要個好似琴b既細佬

基彬又派膠

gay彬真係好膠

木木木

素慧自介片扮鯊魚
同埋間公司都係Shark & Penguin
好似係

GAY彬故事線

목 목 목

喉嚨喉嚨喉嚨聲帶聲帶

安選嚟

頂

呢六個都有實力過素慧

前輩素慧都唔知仲記唔記得點跳舞

放心 呢組一人一個

其實我覺得冇分別

覺得今晚會催GAY彬票

聽唔出有唔同

係就好

我覺得本身好啲

因為冇劇透

藍毛毛rap得好好呀 比多啲自信

藍毛毛

我地安份守己做觀眾啦

勲b好勁

前幾個post po哂gay彬最bfable嘅相
搞到成日都諗住佢
可惜佢已經有壽仔

都係咁用力，不過監制收貨咪得

唔好惡剪勲b唔該好驚
佢已經好慘

唔洗咩夜晚小狼狗 只要日頭小朋友就夠 琴仔太qq

終於影下勲b！

勲b好正

點解我覺得勳B唱得幾好

勲b你好叻仔丫

藍毛毛就要foul先有鏡

6人故事線要嚟啦

又搶centre

就係因為你聽唔出所以做觀眾，人地聽得出所以做咗作曲家老師

咁佢真係唱得好啲

冇事冇事 最後都係勳b

韓式英文

仲比大哥讚佢拎第一
心諗 關佢咩事

勳b呀

藍毛好啲

唔好惡剪藍毛毛

牙姜真係幾勁

我都覺得

聽落又真係有分別

我覺得藍毛好過賢秀

勲b

姜又係全能

Univer Galaxies
但好好聽

univer~galac

無哂尾音喎

不過牙姜出過兩次道 有經驗

成日都要咁剪藍毛毛

搶唔搶到?

冇喎

頂 以為勲b終於可以出人頭地
點知

本身勲B唱得標準架

季季啲作曲家都咁講架啦

搶左咁多次center終於做到

放心我冇睇緊

嚇死人咩

嚇死

藍毛毛rap好正

又剪喊

勲b好彩姐

好彩你係直播post到爆 應該都冇咁記得你

Gay彬執陰無窿得唔得

ZICO坐埋係度

zico講咩

藍毛rap有feel

Zico讚藍毛

勲b岩岩講句野
「自信心隨節目下降，但我覺得而家比起自信心做得好更加緊要」
9譯

藍毛多鏡頭呀！

哇牙餅個心口仔

好彩冇事嚇死

個個大deep v

唱得好

酒窩仔件衫唔好著啦

原來權宰勝唔係光頭架

zico part time 導師?

讚佢地live唱得好好

勳b終於有鏡頭 又c位 希望入到決賽

藍毛毛啲動作表情好可愛

啊餅

藍毛毛好有台風

個個都讚緊

琴仔有鏡頭

差啲唔認得

6人故事線

琴仔舞台look麻麻

聽到佢瘋狂俾人讚好感動

真係個個都有

琴仔qq

唔通真係6人6線！

終於返到屋企樓下

藍毛太遲有鏡頭 未必救到

人少左 終於都

勲b比D信心丫,你真係做得好好嫁

呀呀呀呀呀呀琴b唔好變番黑髮呀呀呀呀呀呀

痴線李碩薰又著熱褲對大脾正到

真係每個人都有故事

感動ajy終於做好事

到琴仔story line

我仲未

咁牙性會唔會俾人cut哂

AJY開眼救佢地喇

準備播stage

加油！！！

PASU!!!

PASU屌

PASU!!!!!!!!

PASU

PASU!

勳b衝上去

叫你呀 pasu絲

ＰＡＳＵ

又拍手

唔撚係呀

Pasu

又pasu

唔想咁快見到gay彬喊 未ready好

壽仔跟得gay彬多

Pasu!

Past

PASUUUU

牙姜好bfable

壽仔嗰下pasu

박수

PAUK SU!

黎啦~~~~~~SSG

Auto correct

100/10

上集gay彬壽仔
Universe galaxies牙姜藍毛
素慧線當大哥
琴b都有啲

嚟啦嚟啦

好過咸

壽仔好On9

噴水了

個景真係

條魚

啲魚 屌

赫句fighting

屌啲Nemo忍唔到笑

影住nemo忍唔住大笑左

會唔會太光

條nemo
究竟點解要海洋做主題

大家依家見到唔想講未

咁快完左個故事？

黑絲黎左

gay 彬d fans music works

你身體好誠實

屌 條魚大頭

元赫

壽仔個look幾好

油赫

SAVE NEMO!

第一個出唔好預有好多

點解好似曝光咁個舞台

牙姜好穩

今日都要見到臭化赫 好累

因為全隊白衫？？

琴b

同較白左

琴仔c位好正

光到睇唔清

真係好似girlsx3

牙姜把聲好好聽

GAY彬個頭想點

點解有條魚喺台邊

琴仔笑得好好睇

Wow diu zico個頭

晏就聽已經最愛呢首
呢個stage

仲要次次出都喺無預告咁出三四秒
想避都避唔到 硬食

大哥好似幾襯呢個look

Zico....個頭...

到底點解universe galaxies係海底世界

放生落海啦好嗎

句supernatural girl好好聽

法國大哥唱歌都幾好聽

係 gril gril gril

中國移動好撚垃圾呀屌你

i go i go i go 呢段編舞幾好睇

ZICO不如之後做埋導師算啦

炒面頭

彬嘅高音

勳琴請入決賽

高音

琴仔先頭個smirk

全部人都好有好感 個個都表現得好好

比想像中亂咗少少 噴水

偉仔個口入面有啲乜cool牙???

琴仔個中分頭冇咗

好好聽又好好睇

琴仔對眼好似大咗

其實氣氛幾好！

睇得好開心

噴水啦屌

琴b頭先果下

個台光到我眼盲

公仔麵頭

琴仔好吸精！

好撚殘眼

我都嚇左嚇

見到佢地enjoy舞台好開心

琴仔點解要帶條頭帶

個背景真係唔知做乜9
啲魚真係黑人問號

唔通出到道？定係假牙嚟

餅

未吹頭

啲魚停咗

崔思浩

前排啲人好個似濕哂

真係幾清爽

鏡頭有啲亂 隻舞都唔錯

認真睇完返嚟lu 琴b

做乜blur左牙性個紋身啊?

好正喎

藍毛毛表演得好好

幫牙性啲tattoo打格

牙性好撚正

見到碩華

牙餅又派膠

牙虛頭先想起身 比前面嚇親

岩岩係咪blur晒牙性d 紋身

弱弱一問有無link...

見到有人用風扇吹頭

頭先韓哥個紋身blur咗

所以噴水係代我地提前噴？

呢組6個其實都幾鍾意

ZICO係咪游完水

佢勁多鏡頭

我都見到！點解

全組都中意

呢首個feel好似super hot

牙棟老豆

唔好喊呀

Zico岩岩去接住左啲水？

明明預告無打

彬

唔好喊

唔好喊啦

真係噴水

紋身唔上得電視

韓國節目不嬲唔播

基彬

無計 電視台規定

韓國唔比

好完美!! 呢組真係冇bug

烏之媽

Zico頭👍🏻 vs 牙餅頭👎🏻

壽仔
大哥

牙彬唔好喊送你出道

頭先賣抖陰廣告就播得 垃圾ment

姜

黑人都有

咁快喊 屌

每次牙姜喊到我都想喊

牙姜

本身睇到佢地喊...
見到呢句我笑左

我局住係屋企樓下用data睇曬成個表演先上去
但我覺得好值

跪謝睇360p睇到眼痛

牙姜靚仔左！

啲魚係咩事

下一組係??????????

cheetah扁嘴

BTW 就1001

屌cut咗琴仔感言

估係mts

有得睇你地既舞台我都好幸福

點解可以咁保守

隨時準備

勲

李代表真係歷代最好mc

Pg!

PG!

見到勳b喊好心痛

Kpip準備

喊得好淒涼

落咗台喊哂

喊死

夜波夜波

真

Ajy播咁短

好想佢入到決賽 佢係我11 pick

又係呢個垃圾石像

可以開定先

來了海南

咁快pg

ssg組好撚warm

真係將UGI放後

個背景好嘔心

pretty gril

又係個雕像

d字好靚

啲字幾靚

勲b喊 我都喊

真可愛VS扮可愛

後面邊個

舞台又要放第一 播就播最後

海南個樣真係清瘦咗好多

好想牙姜入到決賽
真係感受到個份迫切

呢組幾q

牙熙攰到

以為mts 點知係pg

姜敏熙係後面瞓到

比人化到咁白既

咁早播 冇一位

唔練習喺到玩

海南隻腳